而家係一個大三罷/開花嘅機會

而家係好好嘅一個機會用政府處理武漢肺炎不力做引火線，推出新一波活動+設死線抗議政府應付疫症不力+答應五大訴求。

順便打破同溫層拉攏更多人，同埋比全世界人睇到香港政府係幾撚廢。

建議先做18區連儂牆，最好比埋藍絲廢老睇清政府同共匪做嘅野。

:大三罷+開佢老母花
:我信黨會保護我們

而家根本就無政府狀態

開花
三罷

口號係咪要升級做解散政府

推

啱！

解散政府

同意 而家啲藍絲親戚都屌9林鄭

幫推啊

自己救自己

[港人自救]民間資訊中心

依家唔可以依靠政府會防疫或者封關
林奠擺知道自己輸哂啲正常手段
所以用生化襲擊黎清洗香港人

所以應該要全民自發，黃色防疫圈

啱 開多次花冇支那蝗再敢黎順便攬炒經濟

機會黎啦

幾時肯三罷啊香港人

先連儂再開年

同支共開年

香港獨立，唯一出路

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

解散政府 香港建國

急不及待要玩玩

溫和派可以貼「戴口罩」文宣，如果照撕的話就確定呢班藍畜唔駛救

初五係個好日 正常都唔想返工

行動要推

解散政府 立即普選

我覺得可以睇下有啲咩係可以自發做
因為政府唔做野 所以迫到民間要自己做
咁樣好似可以走出同溫層
例如參考馬鞍山手足幫支那人消毒

同意

Push

要啦 開花

不封關 就獨立

g持

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同感，好時機去搞罷工
只要醫護+航空界肯罷，政府唔跪都唔撚得

解散政府，香港獨立

應承自己 幾個月之後唔準唔記得今日既港共政府係幾咁無能 唔可以忘記

醫護罷工未，香港人唔會怪你地

開花啦

開條毛咩 吹唔起

push

Ready

無政府唔等於冇黑警 佢地照樣出黎打你

比個日期啦

年初五係好日

True

Tui

connect 廢老係時候

公司d藍絲都比我地嚇到戴番口罩

連登仔：開花送頭、冇用、失民意

三罷係廢，肺炎爆發都唔理，佢會驚你唔返工？

唔係講咁易啦 工會ready 未先

各區光復大行動

AGGER

幫狗竇燒毒

Sor,可能有錯字

想民意逆轉諗下好，你咁做連藍屍都就嚟屌

三罷

我愛番工。

肺炎革命

幫推

有邊個唔屌 ？
一班垃圾廢柴！

心裹的花 開爆佢

Details pls

push！！！

好似有幾聲咳，但係又無燒咁

重推18區開花

開花
心裏的花

聽講狗屋有特效藥

連濃可以開始 因為真喺好有用

截

Cant agree more

X

大師兄幾時返嚟

支持

拉攏埋班藍絲

根本垃圾港共無聽過我地民意
不停打壓我地 報仇呀

推呀

新年點大三罷？不過打多條戰線又真係唔怕做，（希望）喚醒同胞（暫時的戰友）。

如果而家18區開花好玩。全民black block

推呢個

新年三咩罷,唔好再搞交通,最強回力鏢黎
開花可以諗

繼續放大港共政府無能
同埋極權政府下 就算你幾愛國
有事發生都係變condom

係tg傳，然後fb、wts手動傳
最重要係鋪天蓋地嘅文宣

真係要解散政府

死幾個廢老先
焗尻班藍絲調轉槍頭

係呢個時候就開佢波

香港獨立 唯一出路

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

求pin 一齊努力

jm9

冇人開波正評完冇件事

真係好機會，機不可失

行動post推呀

唔好... 而家仲未有得醫，染上就咩都冇

不嬲新年都唔翻工

做好各區連儂

無撚有錯
五大訴求，缺一不可
封鎖關口，刻不容緩

支持！

Bump

Pushhhhh

此時不做待何時？

我要攬炒

點解要比敵人喘息的機會

大家把握機會呀！

快d達成共識

幫手推翻行動po

咪撚比佢哋回氣！

why not

依家真係大好機會

天都幫我哋

藍絲全部收皮！

開年開年

政府咩都無做

誇部門協調中心呢？ 指揮中心呢？

你老母
靠市民自己防疫 食屎啦

仲係武漢起義嘅好機會

拆撚曬狗屋

好同意
但我覺得中共會搵帶菌者入黎示威

開花了好緊張

推
大三罷！

五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

自己香港自己救

希望快d大三罷！

陣燶味又返黎
等多陣可能火燭

五大訴求 缺一不可

依家呢場運動焦點俾個病影響晒
你話冇五毛洗po我唔信

會事半功倍

罷啦

思考啊

絕對係

推！！

推！

根本而家更加唔會想返工，周街蝗蟲真係搵命搏
醫護、航運、入境手足真係食到應

真，直接挑戰政府管治合法性，證實比其他人睇

go go go

算鳩數啦，講撚左半年，你班港豬敢撚罷工咩

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

要開花 好似10月1 同埋蒙面法嗰晚

咁就開花

推 係時候啦

推post

好似係需要同時間度定憲法

香港獨立

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

醫護帶頭做野已經可以做死個政府

18區連儂牆轉型
由屌警暴轉護去屌政府不力
可以附加返tips保護自己引埋廢佬睇

只要光復香港 班狗就一隻都走唔甩

諗起習大大頭痕個樣就想笑

巴打呢招好bo

撞埋放大假！機會黎啦

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

去大三罷！ 黎明行動正式啟動，趁住肺炎可以周街去示威遊行

比狗捉就周圍傳播武漢肺炎比班警察，警察走會再傳比其他警察，引爆肺炎大爆發

會唔會周街傳沙士病？

將香港經濟推向谷底

叫醫護一齊罷

我會罷

過埋個年

推文宣先

消鐵！消站！

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

。

、

開花

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

的確係好機會

但係咁樣可能累到需要救援既人

諗諗先

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

我要雙普選
普選立法會
普選特首

推唔郁

「行動Post」 我地有一個月時間，準備全港大三罷！

儲氣先

TUI

快！

佢成家人都唔洗驚無飯開，經濟差唔差對佢黎講無咩所謂
加上林奠有反社會人格障礙，咩都要同人鬥氣

香港依半年搞到佢雞毛鴨血，佢仲唔搵機會出氣，搞撚死返香港

呢個真係天賜良機

好 其實依家連中共都自危 真係好應該用依個機會反攻

就襯依個時候去和你shop 大大力打擊商戶 咁佢地就新年後一定要執
藍絲都怕左出街 佢地自危既時候都會響應擺工
黎個十八區開花 到時睇下邊個收皮先

支持開花

等左好耐
機會黎啦，飛雲

一齊大三罷留係屋企

Lm

11

今次根本就係天助我地也，一定要政府答應五大訴求！

先日日吹大風引狗去高危地方